岩岩被拒絕 想問下有咩歌係關於唔應該再去煩一個人

想以毒攻毒

無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

別煩著我